咩事上面條時間bar變左白色

你地係咪都係咁